28號記得番工

28號記得番工

唔係又會俾人炒

今日搞完 聽日記得番工
唔好激嬲共產黨

記得番工呀你班世界冠軍
個個番哂屋企做世界冠軍
冠軍到國家都冇埋